msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-01-10 12:41-0500\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: momos\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-23 21:16\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: momos\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 639414\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /main/src/locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 14\n"

#: src/Components/RepliesFeed.jsx:195
#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:437
#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:647
#: src/views/SinglePost/Comments.jsx:459
#: src/views/SinglePost/Comments.jsx:719
msgid "(edited)"
msgstr "(수정됨)"

#: src/Components/About.jsx:221
msgid "(feel free to reach out)"
msgstr "(언제든지 문의하세요)"

#: src/views/bookmark/Bookmarks.jsx:81
msgid "{0} Bookmarks"
msgstr "{0} 북마크"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:272
msgid "{0} comments"
msgstr "{0} 댓글"

#: src/Components/Post/components/PostBody/components/PostPolls.jsx:288
msgid "{0} left"
msgstr "{0} 떠남"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:231
#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:243
msgid "{0} likes"
msgstr "{0} 좋아요"

#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:158
msgid "{0} points"
msgstr "{0} 포인트"

#: src/views/Discover/Discover.jsx:119
msgid "{0} posts"
msgstr "{0} 게시글"

#: src/Components/Sidebar.jsx:327
msgid "{0} pts to Level {1}"
msgstr "레벨 {1} 까지 {0} 포인트"

#: src/Components/Sidebar.jsx:286
msgid "{0} Rank - {1} points"
msgstr "{0} 위 - {1} 포인트"

#: src/views/SinglePost/Comments.jsx:606
msgid "{0} replies"
msgstr "{0} 답글"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:294
#: src/views/Reposts/Reposts.jsx:76
msgid "{0} reposts"
msgstr "{0} 리포스트"

#: src/Components/Leaderboardhorizontal.jsx:95
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:90
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:251
#: src/views/Leaderboard/Leaderboard.jsx:176
msgid "*Self likes are not counted"
msgstr "자신의 글에 한 좋아요는 계산되지 않습니다."

#: src/Components/Post/components/PostBody/components/PostPolls.jsx:311
msgid "`Poll Votes (${0})`"
msgstr "`설문조사 투표 (${0})`"

#: src/Components/Leaderboardhorizontal.jsx:91
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:247
#: src/views/Leaderboard/Leaderboard.jsx:172
msgid "+1 point for each like on your posts"
msgstr "글에 받은 좋아요 당 +1 포인트"

#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:778
msgid "<0>{0} points to</0> Level {1}"
msgstr "레벨 {1} 까지<0>{0} 포인트</0>"

#: src/views/Profile/Profile.jsx:252
msgid "<0>@{0} hasn't liked any posts</0><1>When they do, you'll see them here.</1>"
msgstr "<0>@{0} 은 어떠한 글도 좋아요를 누르지 않았습니다.</0><1>만약 좋아요가 눌렸다면 여기서 확인할 수 있습니다.</1>"

#: src/views/Profile/Profile.jsx:155
msgid "<0>@{0} hasn't posted anything yet</0><1>When they do, you'll see them here.</1>"
msgstr "<0>@{0} 은 어떠한 글도 작성하지 않았습니다.</0><1>만약 글을 작성했다면 여기서 확인할 수 있습니다.</1>"

#: src/views/Profile/Profile.jsx:198
msgid "<0>@{0} hasn't replied to anything yet</0><1>When they do, you'll see them here.</1>"
msgstr "<0>@{0} 은 어떠한 답글도 남기지 않았습니다.</0><1>만약 답글을 남겼다면 여기서 확인할 수 있습니다.</1>"

#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:634
msgid "<0>Joined</0>{0}"
msgstr "{0}<0>가입함</0>"

#: src/Components/Sidebar.jsx:447
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/Components/About.jsx:81
#: src/Components/ProfileMenu.jsx:159
#: src/Components/ProfileMenu.jsx:198
msgid "About momos"
msgstr "모모즈에 대하여"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:522
msgid "Accept"
msgstr "확인"

#: src/views/settingspage/settingsPage.jsx:86
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: src/views/settingspage/settingsPage.jsx:122
msgid "Account created"
msgstr "계정 생성됨"

#: src/views/Search/UserSearch.jsx:206
msgid "Accounts"
msgstr "계정 목록"

#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:346
msgid "Active {0} ago"
msgstr "{0} 전에 활성화됨"

#: src/views/Chat/Chat.jsx:265
msgid "Active now"
msgstr "지금 활성화하기"

#: src/views/singlecommunitypost/Reply.jsx:117
#: src/views/SinglePost/Reply.jsx:117
msgid "Add a comment..."
msgstr "댓글 달기"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:146
#: src/views/communities/CommunityProfile.jsx:417
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:160
msgid "All activity"
msgstr "모든 활동"

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:76
msgid "All posts and members of this community will be deleted forever. This action cannot be undone."
msgstr "이 커뮤니티에 있는 모든 글들과 멤버들이 영구삭제될 것입니다. 다시 복구할 수 없습니다."

#: src/views/Leaderboard/Leaderboard.jsx:222
msgid "All-time"
msgstr "전체 기간"

#: src/views/Register/Register.jsx:161
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:73
msgid "Are you sure you want to delete this community?"
msgstr "이 커뮤니티를 삭제하시려는게 맞나요?"

#: src/views/Register/Register.jsx:213
msgid "At least 6 characters"
msgstr "최소 6글자 이상"

#: src/views/singlecommunitypost/SinglePostFeed.jsx:93
#: src/views/SinglePost/SinglePostFeed.jsx:92
msgid "Be the first to share what you think!"
msgstr "당신의 생각을 가장 먼저 공유하세요!"

#: src/views/UserSettings/Editprofile.jsx:453
msgid "Bio"
msgstr "설명"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:98
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:237
#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:254
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:261
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:954
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/views/settingspage/components/ChangeEmail.jsx:53
#: src/views/settingspage/components/ChangeEmail.jsx:72
msgid "Change email"
msgstr "이메일 변경"

#: src/views/settingspage/components/ChangePassword.jsx:56
#: src/views/settingspage/components/ChangePassword.jsx:62
msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:296
msgid "Chat closed successfully"
msgstr "채팅을 성공적으로 종료했습니다"

#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:384
msgid "Chat with other users in private"
msgstr "다른 유저와 비밀 채팅 하기"

#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:137
msgid "Chats"
msgstr "채팅"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:634
msgid "Choice 1"
msgstr "항목 1"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:642
msgid "Choice 2"
msgstr "항목 2"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:652
msgid "Choice 3(optional)"
msgstr "항목 3(다른 선택 항목 추가)"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:660
msgid "Choice 4(optional)"
msgstr "항목 4(다른 선택 항목 추가)"

#: src/views/Login/ForgotPasswordUpdate.jsx:118
msgid "Choose a new password"
msgstr "새로운 비밀번호를 입력하세요"

#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:318
msgid "Close DM"
msgstr "DM 종료"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:375
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: src/Components/NestedReplyModal.jsx:93
msgid "Comment updated successfully"
msgstr "댓글이 성공적으로 작성됨"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:178
#: src/views/singlecommunitypost/Reply.jsx:35
#: src/views/SinglePost/Reply.jsx:35
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:264
msgid "Comments and replies"
msgstr "댓글과 답글"

#: src/views/Home/Home.jsx:271
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:314
msgid "Community Join Requests"
msgstr "커뮤니티 가입신청"

#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:139
msgid "Community name"
msgstr "커뮤니티 이름"

#: src/views/settingspage/components/ChangePassword.jsx:93
msgid "Confirm New Password"
msgstr "새로운 비밀번호 확인"

#: src/Components/Hero.jsx:78
msgid "Connect with people around the world"
msgstr "전 세계 사람들과 연결"

#: src/views/communities/CommunityProfile.jsx:323
msgid "Content is only visible to community members"
msgstr "콘텐츠는 오직 커뮤니티 멤버들만 확인 가능함"

#: src/views/Login/Login.jsx:288
#: src/views/Register/Register.jsx:252
msgid "Continue with Google"
msgstr "구글로 계속"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:173
msgid "Copy link to comment"
msgstr "댓글에 링크 복사"

#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:208
msgid "Copy link to Post"
msgstr "링크 글에 복사하기"

#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:190
msgid "Copy link to reply"
msgstr "답글에 링크 복사"

#: src/views/Chat/Chat.jsx:384
#: src/views/Chat/Chat.jsx:457
msgid "Copy message"
msgstr "메시지 복사"

#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:87
msgid "Create community"
msgstr "커뮤니티 생성"

#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:94
#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:190
msgid "Create Community"
msgstr "커뮤니티 생성"

#: src/views/Leaderboard/Leaderboard.jsx:231
msgid "Current Month"
msgstr "현재 월"

#: src/views/settingspage/components/ChangePassword.jsx:82
msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: src/views/settingspage/components/Apperance.jsx:26
#: src/views/settingspage/components/Apperance.jsx:69
#~ msgid "Dark"
#~ msgstr "Dark"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:125
#: src/views/settingspage/components/Apperance.jsx:26
#: src/views/settingspage/components/Apperance.jsx:69
msgid "Dark Mode"
msgstr "어두운 모드"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:698
msgid "Days"
msgstr "일"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:532
msgid "Decline"
msgstr "거부"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:810
msgid "Default poll duration: 1 day if no selection made."
msgstr "기본 투표 기간: 선택되지 않은 경우 1일"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:197
#: src/Components/CommentMenu.jsx:229
#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:214
#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:246
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:170
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:253
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:160
msgid "Delete Community"
msgstr "커뮤니티 삭제"

#: src/views/Chat/Chat.jsx:504
msgid "Delete message"
msgstr "메시지 삭제"

#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:236
msgid "Delete Post?"
msgstr "글을 삭제하실건가요?"

#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:230
msgid "Delete reply"
msgstr "답글 삭제"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:213
msgid "Delete reply?"
msgstr "답글을 삭제하시겠습니까?"

#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:156
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: src/views/settingspage/components/Apperance.jsx:16
msgid "Display theme"
msgstr "디스플레이 테마"

#: src/views/Login/Login.jsx:200
msgid "Do not have an account?"
msgstr "계정이 없으신가요?"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:138
#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:154
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:486
#: src/views/settingspage/settingsPage.jsx:90
#: src/views/UserSettings/Editprofile.jsx:188
msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 수정"

#: src/views/Register/Register.jsx:186
msgid "Email (optional)"
msgstr "이메일 (추가사항)"

#: src/views/settingspage/components/ChangeEmail.jsx:39
msgid "Email updated"
msgstr "이메일이 변경되었습니다."

#: src/views/Login/ForgotPasswordModal.jsx:77
msgid "Enter your email address, and you will recieve a password reset email."
msgstr "이메일 주소를 입력하시면, 비밀번호 리셋 이메일이 발송됩니다"

#: src/views/communities/Communities.jsx:128
msgid "Find communities"
msgstr "커뮤니티 찾기"

#: src/views/Search/UserSearch.jsx:306
#: src/views/SuggestedAccounts/SuggestedAccs.jsx:247
msgid "follow"
msgstr "팔로우"

#: src/Components/Hsuggestedacc.jsx:159
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:556
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:158
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:190
msgid "Follow {0}"
msgstr "팔로우 {0}"

#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:175
msgid "Follow {commentuser}"
msgstr "{commentuser} 팔로우"

#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:554
msgid "Follow back"
msgstr "맞팔로우"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:196
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:693
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

#: src/views/Home/Home.jsx:261
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:516
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:677
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#: src/Components/PostFeed.jsx:135
msgid "found nothing"
msgstr "아무것도 찾지 못함"

#: src/views/communities/CommunityProfile.jsx:369
msgid "Get the conversation started. Be the first to post in this community."
msgstr "대화를 시작하세요. 이 커뮤니티에 가장 먼저 글을 올려보세요"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:711
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: src/Components/Sidebar.jsx:252
msgid "How does levels work?"
msgstr "레벨은 어떻게 작동하나요?"

#: src/Components/Leaderboardhorizontal.jsx:88
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:84
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:243
#: src/views/Leaderboard/Leaderboard.jsx:168
msgid "How to earn points?"
msgstr "포인트는 어떻게 얻나요?"

#: src/views/Login/Login.jsx:254
msgid "I forgot my password"
msgstr "비밀번호를 잊어버렸습니다"

#: src/views/Login/ForgotPasswordModal.jsx:43
msgid "If an account matches<0>{email}</0>, you should receive an email with instructions on how to reset your password shortly."
msgstr "만약 당신의 계정이 <0>{email}</0>라면, 당신은 비밀번호를 재설정하는 방법이 포함된 이메일을 곧 받게 될 것입니다."

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:112
msgid "Image size is too big. Max allowed size is 9MB"
msgstr "이미지의 사이즈가 너무 큽니다. 최대 사이즈는 9MB입니다."

#: src/Components/Post/components/PostBody/components/PostPolls.jsx:76
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:58
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:113
#: src/views/SinglePost/Comments.jsx:319
msgid "Internal Server Error"
msgstr "인터넷 서버 에러"

#: src/views/communities/CommunityProfile.jsx:223
msgid "Join"
msgstr "가입하기"

#: src/views/settingspage/components/Translation.jsx:20
msgid "Language"
msgstr "언어 (Language)"

#: src/Components/Navbar.jsx:274
#: src/Components/ProfileMenu.jsx:227
#: src/views/settingspage/components/Translation.jsx:67
msgid "Language changed to {0}"
msgstr "언어가 {0} 로변경되었습니다."

#: src/views/Home/Home.jsx:240
#: src/views/Search/UserSearch.jsx:203
#: src/views/singlecommunitypost/Reply.jsx:64
#: src/views/SinglePost/Reply.jsx:53
msgid "Latest"
msgstr "최신순"

#: src/Components/Leaderboardhorizontal.jsx:67
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:64
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:223
#: src/views/Leaderboard/Leaderboard.jsx:140
msgid "Leaderboard"
msgstr "리더보드"

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:150
msgid "Leave Community"
msgstr "커뮤니티를 떠나다"

#: src/Components/Sidebar.jsx:318
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:773
msgid "Level {0}"
msgstr "레벨 {0}"

#: src/Components/Sidebar.jsx:264
msgid "Leveling becomes more challenging with each new level."
msgstr "새로운 레벨이 추가될 때마다 레벨링이 더 어려워집니다."

#: src/views/settingspage/components/Apperance.jsx:26
#: src/views/settingspage/components/Apperance.jsx:55
#~ msgid "Light"
#~ msgstr "Light"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:123
#: src/views/settingspage/components/Apperance.jsx:26
#: src/views/settingspage/components/Apperance.jsx:55
msgid "Light Mode"
msgstr "라이트 모드"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:352
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:209
msgid "Liked by <0>{0} </0> and <1>{1} others</1>"
msgstr "<0>{0}</0>외 <1>{1}</1>명에게 좋아요 받음"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:169
#: src/views/Profile/Profile.jsx:144
msgid "Likes"
msgstr "좋아요"

#: src/Components/Post/components/PostModals/LikesUsersModal.jsx:18
msgid "Likes ({0})"
msgstr "좋아요 ({0})"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:237
msgid "Likes on your posts and comments"
msgstr "게시글 및 댓글에 좋아요"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:166
#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:183
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:201
msgid "Link copied to clipboard"
msgstr "링크가 클립보드에 복사됨"

#: src/views/Chat/Chat.jsx:298
msgid "Load older messages"
msgstr "이전 메시지 불러오기"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:168
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:47
msgid "Logged out"
msgstr "로그아웃됨"

#: src/Components/Hero.jsx:85
#: src/Components/ProfileMenu.jsx:180
#: src/views/Login/ForgotPasswordUpdate.jsx:184
#: src/views/Login/Login.jsx:258
#: src/views/Register/Register.jsx:174
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:62
#: src/Components/Hsuggestedacc.jsx:41
#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:87
#: src/Components/Post/common/functions.js:16
#: src/Components/Post/components/PostBody/components/PostPolls.jsx:34
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:75
#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:437
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:121
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:523
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:565
#: src/views/Search/UserSearch.jsx:90
#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:515
#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:754
#: src/views/singlecommunitypost/Reply.jsx:104
#: src/views/SinglePost/Comments.jsx:237
#: src/views/SinglePost/Reply.jsx:104
#: src/views/SuggestedAccounts/SuggestedAccs.jsx:96
msgid "Login required"
msgstr "로그인 필요"

#: src/views/Login/Login.jsx:63
#: src/views/Login/Login.jsx:98
msgid "Login Successful"
msgstr "성공적으로 로그인함"

#: src/views/communities/Communities.jsx:142
msgid "Login to see your communities"
msgstr "커뮤니티를 보기 위해서는 로그인해야합니다."

#: src/views/Login/ForgotPasswordModal.jsx:53
msgid "Make sure to also check your spam folder if you don't see the email in your inbox."
msgstr "메일함(Inbox) 에 보이지 않는다면 스팸 폴더를 체크해보세요"

#: src/views/communities/CommunityProfile.jsx:289
msgid "Members"
msgstr "멤버"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:187
msgid "Mentions"
msgstr "언급"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:288
msgid "Mentions of You"
msgstr "당신을 언급함"

#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:540
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:581
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: src/views/Chat/Chat.jsx:472
msgid "Message deleted"
msgstr "메시지 삭제됨"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:744
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: src/Components/About.jsx:87
msgid "Momos is a social network webapp where you can connect with people around the world. I built this project to learn more about full stack development and to improve my skills as a developer. The project is still in development and new features are being added regularly."
msgstr "모모즈는 전세계 수많은 사람들과 소통할 수 있는 SNS입니다. 저는 이 프로젝트를 풀스택 개발을 보다더 배우려는 것 그리고 개발자로서 실력을 키우기 위해 만들었습니다. 이 프로젝트는 현재도 개발중이며 새로운 기능들이 정기적으로 추가됩니다."

#: src/views/communities/Communities.jsx:125
msgid "My communities"
msgstr "내 커뮤니티"

#: src/views/Register/Register.jsx:191
msgid "Never shown to the public"
msgstr "퍼블릭으로 공개하지 않기"

#: src/views/settingspage/components/ChangeEmail.jsx:88
msgid "New Email Address"
msgstr "새로운 이메일 주소"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:338
msgid "New Followers"
msgstr "새로운 팔로워"

#: src/views/settingspage/components/ChangePassword.jsx:88
msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: src/views/settingspage/components/ChangePassword.jsx:101
msgid "New Password must be minimum 6 Character"
msgstr "새로운 비밀번호는 최소 6글자 이상이 되어야합니다."

#: src/views/singlecommunitypost/SinglePostFeed.jsx:90
#: src/views/SinglePost/SinglePostFeed.jsx:89
msgid "No comments yet"
msgstr "아직 댓글이 없습니다."

#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:244
msgid "No messages yet"
msgstr "아직 받은 메시지가 없습니다."

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:84
msgid "No, don't delete it"
msgstr "아니요, 삭제하지 않습니다."

#: src/views/Notis/Notis.jsx:150
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: src/views/Login/ForgotPasswordModal.jsx:65
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: src/views/singlecommunitypost/Reply.jsx:75
#: src/views/SinglePost/Reply.jsx:75
msgid "Oldest"
msgstr "오래된순"

#: src/Components/Sidebar.jsx:367
msgid "Online - {0}"
msgstr "온라인 - {0}"

#: src/views/Login/ForgotPasswordUpdate.jsx:174
msgid "Oops! The link you used no longer works."
msgstr "이런, 사용했던 링크가 더 이상 작동하지 않습니다."

#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:411
#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:621
msgid "OP"
msgstr "OP"

#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:418
#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:628
#: src/views/SinglePost/Comments.jsx:668
msgid "Original poster"
msgstr "원저자"

#: src/views/settingspage/settingsPage.jsx:112
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: src/Components/About.jsx:207
msgid "Other links"
msgstr "다른 링크"

#: src/views/communities/CommunityProfile.jsx:253
msgid "Owner"
msgstr "관리자"

#: src/views/Login/Login.jsx:238
#: src/views/Register/Register.jsx:207
#: src/views/settingspage/components/ChangeEmail.jsx:100
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: src/views/settingspage/components/ChangePassword.jsx:42
msgid "Password Updated"
msgstr "비밀번호 변경됨"

#: src/Components/About.jsx:130
msgid "Please note that this project is for educational purposes and may have bugs or unfinished features. If you encounter any issues or have any suggestions, please feel free to reach out or submit a pull request."
msgstr "이 프로젝트는 교육적인 목적임을 확인하시고 버그나 불완전한 기능들이 있음을 인지하세요. 만약 어떤 문제점을 발견하거나 제안할 점이 있다면 언제든지 문의하시거나 깃헙에 Pull request를 남겨주세요."

#: src/Components/Post/components/PostBody/components/PostPolls.jsx:284
msgid "Poll closed"
msgstr "투표 종료"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:684
msgid "Poll duration"
msgstr "투표 기간"

#: src/views/Home/Home.jsx:250
msgid "Popular"
msgstr "인기있는"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:942
msgid "Post"
msgstr "글"

#: src/Components/Post/components/PostModals/BookmarkNotiModal.jsx:33
msgid "Post added to Bookmarks"
msgstr "북마크에 글이 추가됨"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:174
#: src/Components/CreatePostModal.jsx:209
#: src/Components/CreatePostModal.jsx:239
#: src/Components/CreatePostModal.jsx:265
msgid "Post Created Successfully"
msgstr "글이 성공적으로 게시됨"

#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:43
msgid "Post Deleted"
msgstr "글 삭제됨"

#: src/Components/Post/common/functions.js:38
msgid "Post unsaved successfully"
msgstr "글을 성공적으로 저장 해제했습니다"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:951
msgid "Posting"
msgstr "작성 중"

#: src/views/communities/CommunityProfile.jsx:286
#: src/views/Profile/Profile.jsx:138
msgid "Posts"
msgstr "글"

#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:160
msgid "Privacy setting"
msgstr "프라이버시 설정"

#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:182
msgid "Private (Owner approval required)"
msgstr "프라이빗 (관리자 승인이 필요합니다)"

#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:286
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: src/views/UserSettings/Editprofile.jsx:101
msgid "Profile updated successfully"
msgstr "프로필이 성공적으로 변경됨"

#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:176
msgid "Public (Anyone can join)"
msgstr "공개 (누구나 참여할 수 있습니다)"

#: src/Components/Hero.jsx:90
#: src/Components/ProfileMenu.jsx:189
#: src/views/Login/ForgotPasswordUpdate.jsx:194
#: src/views/Login/Login.jsx:213
#: src/views/Register/Register.jsx:217
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: src/views/Login/Login.jsx:159
msgid "Register Successful"
msgstr "성공적으로 가입함"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:823
msgid "Remove Poll"
msgstr "투표 삭제"

#: src/views/Profile/Profile.jsx:141
msgid "Replies"
msgstr "답글"

#: src/Components/NestedReplyModal.jsx:384
#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:537
#: src/views/singlecommunitypost/Comments.jsx:776
#: src/views/SinglePost/Comments.jsx:581
#: src/views/SinglePost/Comments.jsx:877
msgid "Reply"
msgstr "답글"

#: src/Components/NestedReplyModal.jsx:58
#: src/Components/NestedReplyModal.jsx:170
msgid "Reply added"
msgstr "답글 추가됨"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:35
#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:60
msgid "Reply Deleted"
msgstr "답글 삭제됨"

#: src/Components/NestedReplyModal.jsx:136
msgid "reply updated successfully"
msgstr "답글이 성공적으로 추가됨"

#: src/Components/RepliesFeed.jsx:222
msgid "Replying to <0>@{0}</0>"
msgstr "<0>@{0}</0> 에게 답변 중"

#: src/Components/NestedReplyModal.jsx:213
msgid "Replying to<0>{0}{1}{2}</0>"
msgstr "<0>{0}{1}{2}</0> 에게 답변 중"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:397
msgid "Repost"
msgstr "리포스트"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:207
msgid "Requests"
msgstr "요청"

#: src/views/Login/ForgotPasswordModal.jsx:101
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: src/Components/About.jsx:178
msgid "Rules"
msgstr "규칙"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:423
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:159
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/Components/NestedReplyModal.jsx:355
#: src/views/settingspage/components/ChangeEmail.jsx:115
#: src/views/settingspage/components/ChangePassword.jsx:115
msgid "Save changes"
msgstr "변경 저장"

#: src/Components/NestedReplyModal.jsx:371
#: src/views/UserSettings/Editprofile.jsx:493
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 저장"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/PostFooter.jsx:421
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: src/App.js:220
msgid "Scroll to top"
msgstr "상단으로 스크롤"

#: src/Components/Sidebar.jsx:494
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/views/Discover/Discover.jsx:81
msgid "Search momos"
msgstr "모모즈 검색"

#: src/Components/Hsuggestedacc.jsx:202
#: src/Components/PostFeed.jsx:80
msgid "See all"
msgstr "전체 보기"

#: src/Components/Post/components/PostFooter/CommentPreview.jsx:170
msgid "See all {0} comments"
msgstr "모든 {0} 댓글 보기"

#: src/Components/Post/components/PostBody/PostBody.jsx:109
msgid "See original (Translated by Google)"
msgstr "원본보기 (Google 번역)"

#: src/views/Login/ForgotPasswordUpdate.jsx:144
msgid "Set Password"
msgstr "비밀번호 설정"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:106
#: src/views/settingspage/settingsPage.jsx:74
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:141
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:186
msgid "Share comment via..."
msgstr "다음을 통해 댓글 공유"

#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:221
msgid "Share Post via..."
msgstr "글 외부 공유"

#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:502
msgid "Share profile"
msgstr "프로필 공유"

#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:203
msgid "Share reply via..."
msgstr "다음을 통해 답글 공유"

#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:391
#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:420
msgid "Start a new chat"
msgstr "새로운 채팅 시작"

#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:294
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: src/views/Discover/Discover.jsx:156
#: src/views/SuggestedAccounts/SuggestedAccs.jsx:164
msgid "Suggested Accounts"
msgstr "제안된 계정"

#: src/Components/PostFeed.jsx:68
msgid "Suggested for you"
msgstr "당신을 위한 추천"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:106
#~ msgid "Switch to Dark Mode"
#~ msgstr "Switch to Dark Mode"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:104
#~ msgid "Switch to Light Mode"
#~ msgstr "Switch to Light Mode"

#: src/Components/RouteError.jsx:78
msgid "Take me back to home page"
msgstr "홈화면으로 돌아가기"

#: src/Components/About.jsx:103
msgid "Technologies"
msgstr "기술"

#: src/Components/Leaderboardhorizontal.jsx:80
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:77
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:236
#: src/views/Leaderboard/Leaderboard.jsx:160
msgid "The leaderboard ranking is based on the total number of points earned by the user."
msgstr "리더보드 순위는 유저가 얻은 전체 포인트를 기반으로 합니다"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:216
#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:233
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:239
msgid "This can’t be undone and it will be removed from your profile, the timeline."
msgstr "이 행위는 되돌릴 수 없으며 당신의 프로필, 타임라인에서 사라질 것입니다."

#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:931
msgid "This can’t be undone and this user will be removed from your following."
msgstr "이 행위는 되돌릴 수 없으며 당신의 팔로잉 목록에서 유저가 제거됩니다."

#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:140
msgid "This cannot be changed later"
msgstr "이것은 후에 변경되지 않습니다"

#: src/Components/Post/components/PostBody/components/PostQuote.jsx:212
msgid "This post was deleted by the author."
msgstr "이 글은 작성자에 의해 지워졌습니다."

#: src/views/settingspage/components/ChangeEmail.jsx:103
msgid "To confirm your new email, enter your current password."
msgstr "새로운 이메일을 승인받으려면, 현재 비밀번호를 입력하세요"

#: src/views/Search/UserSearch.jsx:200
#: src/views/singlecommunitypost/Reply.jsx:53
#: src/views/SinglePost/Reply.jsx:64
msgid "Top"
msgstr "인기순"

#: src/Components/Sidebar/components/News.jsx:62
#: src/Components/Sidebar/components/News.jsx:164
msgid "Top News"
msgstr "주요 뉴스"

#: src/helper/Topuserbadge.js:25
msgid "Top User badge"
msgstr "상위 유저 뱃지"

#: src/Components/Post/components/PostBody/PostBody.jsx:63
#~ msgid "Translate"
#~ msgstr "번역하다"

#: src/Components/Post/components/PostBody/PostBody.jsx:104
msgid "Translate to {0}"
msgstr "{0}로 번역"

#: src/Components/Post/components/PostBody/PostBody.jsx:65
#~ msgid "Translated"
#~ msgstr "로 번역됨"

#: src/views/Discover/Discover.jsx:92
msgid "Trending Topics"
msgstr "현재 인기있는 주제"

#: src/views/Login/Login.jsx:307
msgid "Try Demo account"
msgstr "데모 계정을 사용해보세요"

#: src/views/UserSettings/Editprofile.jsx:503
msgid "Undo all Changes"
msgstr "모든 변경 사항 실행 취소"

#: src/views/Search/UserSearch.jsx:319
#: src/views/SuggestedAccounts/SuggestedAccs.jsx:261
msgid "unfollow"
msgstr "언팔로우"

#: src/Components/Hsuggestedacc.jsx:175
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:946
msgid "Unfollow"
msgstr "언팔로우"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:149
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:181
msgid "Unfollow {0}"
msgstr "팔로우 취소 {0}"

#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:166
msgid "Unfollow {commentuser}"
msgstr "{commentuser} 언팔로우"

#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:928
msgid "Unfollow {userprofile}?"
msgstr "{userprofile} 을 언팔로우 하시겠습니까?"

#: src/Components/RouteError.jsx:69
msgid "Unfortunately, this is only a 404 page. You may have mistyped the address, or the page has been moved to another URL."
msgstr "애석하게도, 이것은 404페이지입니다. 주소를 잘못 적었다던가, 해당 페이지가 주소를 변경했을 수 있습니다."

#: src/views/Register/Register.jsx:202
msgid "Unique, no spaces, short"
msgstr "유니크하며, 공백없이, 짧은"

#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:157
msgid "Unsave"
msgstr "저장 취소"

#: src/views/communities/Createnewcommunity.jsx:117
msgid "Upload photo"
msgstr "사진 올리기"

#: src/views/Login/Login.jsx:230
#: src/views/Register/Register.jsx:196
#: src/views/UserSettings/Editprofile.jsx:431
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:122
msgid "Video size is too big. Max allowed size is 95MB"
msgstr "비디오의 사이즈가 너무 큽니다. 최대 사이즈는 95MB입니다."

#: src/Components/Leaderboardhorizontal.jsx:117
#: src/Components/Sidebar/components/Leaderboard.jsx:202
msgid "View all"
msgstr "전체 보기"

#: src/Components/Post/components/PostModals/BookmarkNotiModal.jsx:45
msgid "View all Bookmarks"
msgstr "전체 북마크 보기"

#: src/Components/ProfileMenu.jsx:90
msgid "View profile"
msgstr "프로필 확인"

#: src/views/UserSettings/Editprofile.jsx:474
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: src/views/Login/ForgotPasswordUpdate.jsx:89
#: src/views/Login/Login.jsx:64
#: src/views/Login/Login.jsx:99
#: src/views/Login/Login.jsx:139
#: src/views/Register/Register.jsx:100
msgid "Welcome back {0}"
msgstr "{0} 님 돌아온 것을 환영합니다"

#: src/App.js:63
msgid "Welcome back, {0}"
msgstr "돌아온 것을 환영합니다, {0} 님"

#: src/views/Login/Login.jsx:197
#: src/views/Register/Register.jsx:158
msgid "Welcome to Momos"
msgstr "모모즈에 오신 것을 환영합니다"

#: src/views/Login/Login.jsx:160
#: src/views/Register/Register.jsx:63
#: src/views/Register/Register.jsx:121
msgid "Welcome to momos {0}"
msgstr "{0} 님, 모모즈에 오신 것을 환영합니다"

#: src/views/Chat/Chatrooms.jsx:381
msgid "Welcome to your inbox!"
msgstr "편지함에 오신 것을 환영합니다"

#: src/Components/Hero.jsx:64
msgid "Welcome to<0>momos</0>"
msgstr "<0>momos</0>에 오신 것을 환영합니다"

#: src/Components/CreatePost.jsx:49
msgid "What's on your mind, {0}?"
msgstr "{0} 님, 지금 무슨 생각해요?"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:267
msgid "When someone comments on your post or replies to you, you'll see it here"
msgstr "당신의 글에 다른 유저가 댓글을 달거나 답글을 달 경우, 여기서 확인할 수 있습니다"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:341
msgid "When someone follows you, you'll see it here"
msgstr "만약 어떤 유저가 당신을 팔로우한다면 여기서 확인할 수 있습니다"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:240
msgid "When someone likes your post or comment, you'll see it here"
msgstr "만약 어떤 유저가 당신의 글에 좋아요를 누른다면, 여기서 확인할 수 있습니다"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:291
msgid "When someone mentions you, you'll see it here"
msgstr "만역 어떤 유저가 당신을 언급한다면, 여기서 확인할 수 있습니다"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:317
msgid "When someone requests to join your community, you'll see it here"
msgstr "만약 어떤 유저가 당신의 커뮤니티에 가입하려 한다면, 여기서 확인할 수 있습니다"

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:83
msgid "Yes, delete it"
msgstr "네, 삭제합니다"

#: src/views/communities/FindCommunity.jsx:21
msgid "You are already a member of all communities"
msgstr "당신은 이미 전체 커뮤니티의 멤버입니다."

#: src/Components/CommentMenu.jsx:87
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:98
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:151
msgid "You are no longer following {0}"
msgstr "당신은 더이상 {0} 을 팔로우 하지 않습니다."

#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:107
msgid "You are no longer following {commentuser}"
msgstr "당신은 더이상 {commentuser} 을 팔로우 하지 않습니다"

#: src/views/Search/UserSearch.jsx:112
#: src/views/SuggestedAccounts/SuggestedAccs.jsx:118
msgid "You are no longer following {username}"
msgstr "당신은 더이상 {username} 을 팔로우하지 않습니다"

#: src/Components/Hsuggestedacc.jsx:63
msgid "You are no longer following ${username}"
msgstr "당신은 더이상 ${username} 을 팔로우하지 않습니다"

#: src/Components/CommentMenu.jsx:77
#: src/Components/Post/components/PostHeader/PostMenu.jsx:90
#: src/views/Profile/ProfileHeader.jsx:143
msgid "You are now following {0}"
msgstr "당신은 이제 {0} 을 팔로우합니다"

#: src/Components/NestedCommentMenu.jsx:101
msgid "You are now following {commentuser}"
msgstr "당신은 이제 {commentuser} 을 팔로우합니다"

#: src/views/Search/UserSearch.jsx:105
#: src/views/SuggestedAccounts/SuggestedAccs.jsx:111
msgid "You are now following {username}"
msgstr "당신은 이제 {username} 을 팔로우합니다"

#: src/Components/Hsuggestedacc.jsx:56
msgid "You are now following ${username}"
msgstr "당신은 이제 ${username} 을 팔로우합니다"

#: src/Components/Sidebar.jsx:271
msgid "You can earn points by gaining likes on your content."
msgstr "당신의 콘텐츠에서 받은 좋아요를 통해 포인트를 얻을 수 있습니다"

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:96
msgid "You have deleted the community"
msgstr "커뮤니티를 삭제했습니다."

#: src/Components/RouteError.jsx:61
msgid "You have found a secret place."
msgstr "비밀 공간을 찾았습니다."

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:45
msgid "You have left the community"
msgstr "커뮤니티를 떠났습니다"

#: src/views/Home/Home.jsx:304
msgid "You have seen it all 😊 Come back later for more!"
msgstr "다 보셨습니다 😊 나중에 다시 와서 더 많은 것을 확인하세요!"

#: src/views/Login/ForgotPasswordUpdate.jsx:156
msgid "You successfully changed your password and will now be logged in shortly."
msgstr "성공적으로 비밀번호가 변경되었으며 곧 로그인 할 수 있습니다"

#: src/views/communities/CommunityProfileMenu.jsx:29
msgid "You will no longer be able to post or comment in this community. You can rejoin at any time."
msgstr "더 이상 글이나 댓글을 이 커뮤니티에 작성할 수없습니다. 언제든지 재가입할 수 있습니다"

#: src/views/Notis/Notis.jsx:220
msgid "You will see all your notifications here"
msgstr "이제 모든 알림을 확인하실 수 있습니다."

#: src/views/communities/Communities.jsx:151
msgid "You will see your joined communities here"
msgstr "가입한 커뮤니티들을 전부 확인할 수 있습니다"

#: src/Components/CreatePostModal.jsx:420
#: src/Components/CreatePostModal.jsx:594
#: src/Components/Post/components/PostBody/components/PostMedia.jsx:62
#: src/Components/Post/components/PostBody/components/PostQuote.jsx:151
msgid "Your browser does not support the video tag."
msgstr "사용중인 브라우저가 비디오 태그를 지원하지 않습니다"

#: src/Components/Sidebar.jsx:258
msgid "Your level is based on how many points you have."
msgstr "당신의 레벨은 당신이 얼마나 많은 포인트를 가졌냐에 따라 결정됩니다"
